有冇人覺得個歐聯抽籤好唔公平

如果皇馬抽到摩納哥或者祖記會晉到級？我就唔信啦
又係保送

其實最撚唔公平係無巴塞

冇巴塞已經知係造馬

正常黎講巴塞應該係鐵底啦應該 今年唔知做咩比人迫害

全家比人用槍指頭焗輸

次回合皇會自爆出局放心

馬德里政府

西甲又咁 歐聯又咁
全世界都迫害我疤

ok講得亂咗

應該完左決賽 加場附加賽打我疤 贏埋先算歐聯冠軍

無鏝城

贏埋里昂先有資格捧盃